林卓廷其實係想塑造示威者造成亂用暴力嘅形象

同班黑警對住空氣同記者舉旗叫唔好衝擊一樣
無發生嘅嘢 對住鏡頭對住公眾比佢講多幾次就令到人以為真係會發生咁

民主黨 四方西 黃碧雲 林卓廷都係仆街嚟
佢地已經諗好點用失敗主義去退場 同雨革一樣 民主黨守舊派正仆街 出賣示威者 出賣市民

不割蓆 不篤灰 不譴責 齊上齊落 今場仗一係贏晒 一係輸晒 我地唔可以輸
721見

佢地既如意算盤：

1. 抹黑行動派，只要大部份和理非,佢地就有辦法重蹈雨傘覆轍
最後同港共夾一夾計，比個小小尾彩階段性勝利，選舉盡收和理非選票

2. 將政權動用一切方法都解決唔到既政治災難無痛瓦解，會唔升官發財？

所以一定要極力提防佢地